柒婆同警犬唔會因為你跳樓而縮只會笑你抵死

求吓你地唔好再跳